------ fs:
source: /proc
target: /proc
fstype: proc
optstr: rw,relatime
id:     15
parent: 20
devno:  0:3
------ fs:
source: /sys
target: /sys
fstype: sysfs
optstr: rw,relatime
id:     16
parent: 20
devno:  0:15
------ fs:
source: udev
target: /dev
fstype: devtmpfs
optstr: rw,relatime,size=1983516k,nr_inodes=495879,mode=755
id:     17
parent: 20
devno:  0:5
------ fs:
source: devpts
target: /dev/pts
fstype: devpts
optstr: rw,relatime,gid=5,mode=620,ptmxmode=000
id:     18
parent: 17
devno:  0:10
------ fs:
source: tmpfs
target: /dev/shm
fstype: tmpfs
optstr: rw,relatime
id:     19
parent: 17
devno:  0:16
------ fs:
source: /dev/sda4
target: /
fstype: ext3
optstr: rw,noatime,errors=continue,user_xattr,acl,barrier=0,data=ordered
id:     20
parent: 1
devno:  8:4
------ fs:
source: tmpfs
target: /sys/fs/cgroup
fstype: tmpfs
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,mode=755
id:     21
parent: 16
devno:  0:17
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/systemd
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,release_agent=/lib/systemd/systemd-cgroups-agent,name=systemd
id:     22
parent: 21
devno:  0:18
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/cpuset
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,cpuset
id:     23
parent: 21
devno:  0:19
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/ns
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,ns
id:     24
parent: 21
devno:  0:20
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/cpu
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,cpu
id:     25
parent: 21
devno:  0:21
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/cpuacct
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,cpuacct
id:     26
parent: 21
devno:  0:22
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/memory
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,memory
id:     27
parent: 21
devno:  0:23
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/devices
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,devices
id:     28
parent: 21
devno:  0:24
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/freezer
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,freezer
id:     29
parent: 21
devno:  0:25
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/net_cls
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,net_cls
id:     30
parent: 21
devno:  0:26
------ fs:
source: cgroup
target: /sys/fs/cgroup/blkio
fstype: cgroup
optstr: rw,nosuid,nodev,noexec,relatime,blkio
id:     31
parent: 21
devno:  0:27
------ fs:
source: systemd-1
target: /sys/kernel/security
fstype: autofs
optstr: rw,relatime,fd=22,pgrp=1,timeout=300,minproto=5,maxproto=5,direct
id:     32
parent: 16
devno:  0:28
------ fs:
source: systemd-1
target: /dev/hugepages
fstype: autofs
optstr: rw,relatime,fd=23,pgrp=1,timeout=300,minproto=5,maxproto=5,direct
id:     33
parent: 17
devno:  0:29
------ fs:
source: systemd-1
target: /sys/kernel/debug
fstype: autofs
optstr: rw,relatime,fd=24,pgrp=1,timeout=300,minproto=5,maxproto=5,direct
id:     34
parent: 16
devno:  0:30
------ fs:
source: systemd-1
target: /proc/sys/fs/binfmt_misc
fstype: autofs
optstr: rw,relatime,fd=25,pgrp=1,timeout=300,minproto=5,maxproto=5,direct
id:     35
parent: 15
devno:  0:31
------ fs:
source: systemd-1
target: /dev/mqueue
fstype: autofs
optstr: rw,relatime,fd=26,pgrp=1,timeout=300,minproto=5,maxproto=5,direct
id:     36
parent: 17
devno:  0:32
------ fs:
source: /proc/bus/usb
target: /proc/bus/usb
fstype: usbfs
optstr: rw,relatime
id:     37
parent: 15
devno:  0:14
------ fs:
source: hugetlbfs
target: /dev/hugepages
fstype: hugetlbfs
optstr: rw,relatime
id:     38
parent: 33
devno:  0:33
------ fs:
source: mqueue
target: /dev/mqueue
fstype: mqueue
optstr: rw,relatime
id:     39
parent: 36
devno:  0:12
------ fs:
source: /dev/sda6
target: /boot
fstype: ext3
optstr: rw,noatime,errors=continue,barrier=0,data=ordered
id:     40
parent: 20
devno:  8:6
------ fs:
source: /dev/mapper/kzak-home
target: /home/kzak
fstype: ext4
optstr: rw,noatime,barrier=1,data=ordered
id:     41
parent: 20
devno:  253:0
------ fs:
source: (null)
target: /proc/sys/fs/binfmt_misc
fstype: binfmt_misc
optstr: rw,relatime
id:     42
parent: 35
devno:  0:34
------ fs:
source: fusectl
target: /sys/fs/fuse/connections
fstype: fusectl
optstr: rw,relatime
id:     43
parent: 16
devno:  0:35
------ fs:
source: gvfs-fuse-daemon
target: /home/kzak/.gvfs
fstype: fuse.gvfs-fuse-daemon
optstr: rw,nosuid,nodev,relatime,user_id=500,group_id=500
id:     44
parent: 41
devno:  0:36
------ fs:
source: sunrpc
target: /var/lib/nfs/rpc_pipefs
fstype: rpc_pipefs
optstr: rw,relatime
id:     45
parent: 20
devno:  0:37
------ fs:
source: //foo.home/bar/
target: /mnt/sounds
fstype: cifs
optstr: rw,relatime,unc=\\foo.home\bar,username=kzak,domain=SRGROUP,uid=0,noforceuid,gid=0,noforcegid,addr=192.168.111.1,posixpaths,serverino,acl,rsize=16384,wsize=57344
id:     47
parent: 20
devno:  0:38
